有人食過鴕鳥肉嗎

聽講好脆口

譚仔有得食

打邊爐好撚正，屌打牛肉

本身覺得駝鳥肉好核突，但食過駝鳥扒真心唔錯
同牛扒差唔多

好韌 咬到牙痛 同牛扒差唔多味

味道似牛肉